點解吉野家啲牛肉飯咁好食？

究竟係點整

講起都想食 嘔汁

因為用人

日本仲好食呀
做法好似唔一樣

好想食毒步

因為你食開屎

因為切得薄 撈下汁就好食 其實咁樣冇牛味 得啲汁味

係嘔汁正姐